［考古］17年前的Twins與容祖兒。。。

當年嘅阿嬌眼神清澈笑容真摯，好青春好靚

sa很有機心

春....卷

容祖兒始終都係咁樣衰

阿嬌 好pure 好true

edc之後佢對眼都無真正面對過鏡頭

塊閪都係咁黑

但到而家阿嬌仍然係要有sa喺身邊佢先識放心咁笑，睇佢地啲合照（非工作照）就知

我覺得還可以

好青春

呢件事之後就變到閃閃縮縮皮笑肉不笑

容e減肥減咗半塊面

Hi女朋友，你好

佢04年開始勁靚

聽人講吉17年前得1歲

牙肉王、天真嬌
仆街喇，阿sa飲醉酒會係咁屌人

阿Sa一直都係智障樣

阿sa塊面好大

好天真

佢個樣好唔穩定

佢似係近視無戴con 隻眼對唔到焦

都唔算

好飄

雞容同阿sa呢十幾年黎
微調左個樣幾多次

我諗起啲黑色嘅野

阿嬌真靚唔洗整 可惜蠢

蠢反而有啲男人鍾意

雞容長頭髮咪開始靚
但最鍾意都係佢something abt u/joey x joey嗰陣既髮型

有咩分別

阿嬌老公（整容醫生）都讚阿嬌個鼻靚到整容都無可能整到

勁靚

食開屎

容姨都有人話靚 話佢唱歌好咪算

嬌

果時英皇班人真係紅到癲，報紙檔雜誌封面全部都係佢啲人

阿sa成個鄭中基樣

嬌真係高幾班

43-17=？？？

阿sa：好核突呀，啲腳趾叉撚哂出嚟

俾鄭中基屌左未

新monday差不多期期封面

佢老公唔是陰部美容醫生咩？

嬌嬌戈時仲係處

阿sa個樣唔同左，但又講唔出邊到唔同
開眼頭？

應該有打過針，但唔貪心，逐少變靚。

唔講艾辛醜就算啦
但吹奏靚

呢個笑容已經長埋黃土

今年好似無移花接木post wo

佢老公係陰道美容。。。
同埋佢個鼻有折 已經唔靚啦

好似係

比林鄭轉移視線

第三張好靚。。

間間電器鋪都係播佢地d mv

第二張好似EDC

一樣笑得靚

想要她手上的搓手液。。。

你係kinger？

美 嗰枝係日日sure clean and clear護膚品
已絕跡 我估係爽膚死

那好像是陳年clean & clear保濕噴霧。。。

弘，我地好夾

仆街

好柒

沙士時期唔戴口罩

當年兩位欣欣拍clean and clear廣告，迷到不少少男。。。

呢啲真係上世紀產物
佢啲面油紙用完塊面好撚臭

正明你後生

去蒲梗係唔戴

我用過佢嗰個唔知防曬定護膚粉餅

好似楊丞琳同lily collins

唔睇返舊相 唔記得阿sa有整容

希哥真係幸福

joey以前都好青春

感謝edc 比我睇到佢全相

以前讀中學有個同學以似容祖兒為榮

微調無雞容咁明顯

呀sa不嬲行開cute+有性格路線
淨講五官就唔夠撼

笑咗

唔撚係掛咁個位同學宜家咩樣

都係以前嘅容祖兒咁嘅樣

重溫唔知佢想點

好似想串人但係又好驚

想同佢地一齊玩4p

你食開屎？

好2000s

奶共不了

個記者仆街到呢

都係鐘意以前啲明星化淡妝咁出黎
本身靚個啲 真係原汁原味咁見人

而家個個都勁厚
香港個啲就畫勁深眼線戴哂假眼睫毛再加重姻脂
大陸韓國就清一色搽塗改液落塊面度

記得張柏芝第一張唱片封面，化妝師話幫佢化裸妝，接近素顏上陣。

睇佢啲訪問覺得佢已經痴左線
完全應對唔到記者

初出道已經唔靚不過呢個樣順眼啲 鄰家女感覺
微調後就好俗氣 好老雞樣

阿sa一定有割大對眼

依家先知原來Twins兩個人同容祖兒差唔多年紀
硬係感覺容祖兒好似早佢半代咁

阿sa個蘋果肌似打左針
以前邊有咁凸
佢不嬲都pizza面
近年輪廓深咗
隻眼都似有整過

塊面細咗勁多

語無倫次
好似有精神障礙

其實我覺得佢幾慘豬

仲要年年俾人翻出黎講

係
佢咁嘅質素如果唔係呢單野 實可以嫁富豪做少奶奶

無可能 比人捧到咁紅你估無代價？

但佢個款似鐘意靚仔多過有錢

係，所以咪唔吼Juno

成蟲雞

其實佢係跳左step黎講姐
唔係思路有問題
係表達有問題

有冇人覺得阿嬌有少少似桃乃木

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

佢到而家都係啦
一個奸一個傻

似hi左野多d

想同佢做愛

兩盒 thx

容姨個樣好得人驚

又唔可以話蠢，只係唔夠醒，冇人睇住佢根本冇可能係娛樂圈立足

依家好返啲 前排真係好迷

蠢到比人影閃卡再流出？

真係靚到好撚痴線真係10幾廿年都搵唔到一個好似咁靚

我屌你老母edc

個比喻本身都唔啱啦

雖則我好鍾意Ali 但都覺得阿嬌真係好靚

唔明點解話佢有機心

真係唔知？

兵笨波唔知唔

關之之 知唔知

我係hongkonger

可能連屎都冇得食呢

佢自己都大把錢緊係要個靚仔好過要大肚腩禿頭富豪

隻鮑魚畀全世界嘅人睇過又真係好難放心得落嘅 佢頂到咁多年壓力仲做到藝人算係咁了

其實關edc乜事？家陣老強咩？

唔抵得佢有得食呀嬌

呀嬌好靚

勁閃縮

點解呢啲po都上到熱門

熱門你買咗？

連個洞穴都被人睇埋

果張真係靚到仆街
細個勁撚鐘意佢果陣就係哩個樣

新monday 係英皇

Joey

一向都覺得佢靚
可惜

係完全九唔搭八

有無咁誇呀 佢係靚都未靚到超凡絕俗個隻喎

學麥00 話齋, 女人鼻靚享夫福, 不過....原來有例外

應該啱啱開始

嘩~~ 巴打你年紀都.....

易呃喎 男人角度好易上

呢D 真係唔知

twins cosplay 光之美少女

似創傷後遺症多啲...
對住鏡頭容易緊張，
一緊張就語無倫次。
但思路正常，
同大家一樣。

似對左草

等睇黑鮑圖

「23條來臨」趙博：國家領導人夏寶龍接任，23條蠢蠢欲動，北京對港強硬路線勢必鞏固

佢好假 阿嬌好真
唔知當阿嬌係真姊妹定假姊妹

阿嬌其實係好女仔

張栢芝又係靚到痴線 中意靚仔 結果

但佢個格不了

有冇ig睇？

Wtf 你講完我先去Search
原來容祖兒同呀嬌都39歲
冇留意過佢地年紀，講真我以為呀嬌35、36容祖兒44、45

估唔到呀Sa最後生

講起容祖兒以前嗰個
好多年前有套劇叫美麗在望
佢入面扮醜女 好似叫肥pat?
個樣印咗喺我心入面

果個年代既妝真係純好多
而家d女星全部整過 又大眼仔 粉又幾尺厚 根本唔知佢本身咩樣

唔係呀嬌好真
係佢真係好蠢

個鼻直左好多

有

17年前已經塞得落春卷

當風箏遇上風 即使快樂的痛

仆街 睇呢個post d青春回憶返晒嚟
年齡暴露post

細個因為twins 用呢支濕鳩 clean n clear 用到爛面

chi lam 個反應笑死我了

呢句中肯 艾辛都靚 無野食唔落

都係呢張靚啲

對眼變到唔識笑

反而我覺得張柏芝先係近代最靚個個，跟住就Isabella, Stephy

以前全香港人都好pure 好true

笑